警員家屬：政府想有警察死以逆轉民意

大家千萬唔好早伏！！

希望大家比少少時間大局睇分析

唔得閒可以由（6:23）開始睇

如果想睇更多詳細分析，個人推介趙善軒，簡直字字珠璣。

多謝你抽空睇！！

香港人，知己知彼，百戰百勝！

push!

Push

push

推

藍衫先最易反，反正最初唸住打份hea工，冇唸過真係博命，而家發現要博命，一定會唸唸先啦。成班藍衫坐係到咩都唔做，白衫唔通自己衝上去？

好可惜 死幾個都唔會